一人一樣得你先知嘅秘密

我真係好鍾意你

如果你個秘密冇人想知咁叫唔叫秘密？

算，因為冇人知

？？？

啱啱放咗個屁

SORRY BB
我一直當你水泡

聞到
好臭

我都係

張偉杰 我真係好鍾意你

你又識？

張偉杰我真係好鍾意你

張衞健 我愛你

我比你想像中更加愛你

+1

我屌你老母

其實我一日打三次飛機

你真係人如其名
屌你老母

巴打小心身體

屌你老母

屌你老母兩次

屌你老母三次

屌你老母四次

屌你老母五次

屌你老母六次

笑撚左

屌你老母七次

屌你老母八次

屌你老母九次

我咪張陽萎杰囉

我好鍾意張偉杰

屌你老母十次

屌你老母十一次

要去站務台申請

屌你老母十二次

屌你老母十三次

屌你老母十四次

屌你老母十五次

屌你老母十六次

屌你老母十七次

我有粒跟左我六年嘅痔瘡。
每晚沖涼都幫佢按下摩

我就係張偉杰

屌你老母十八次

屌你老母十九次

好似好痛

屌你老母你兩個都痴鳩線

屌你老母二十次

佢係躁底痴線佬

屌你老豆

屌你老母二十一次

屌返你老豆

屌你老母二十二次

屌多你老豆一次

留名 睇屌老母

樓豬真係好鍾意你

屌你老母一百次（閘住反彈冇回頭）

屌多你老豆二次

一啲都唔痛
佢已經同我融為一體

屌你老母二十三次

屌多你老豆三次

巴打幾時整走佢

屌你老母二十四次

屌多你老豆四次

屌你老母二十五次

屌你老母二十六次

屌多你老豆五次

下次要帶眼識人啦 唔好隨便比人吉阿

屌你老母二十七次

幾年前有睇過醫生
佢俾咗啲藥膏我查
但佢又冇叫我切.
而且又唔痛. 所以就不了了之

屌多你老豆六次

屌你老母二十八次

屌多你老豆七次

有時當你以為你已經好了解佢
實際上，你只係了解佢嘅戴面具嘅一面

屌你老母二十九次

長期咁樣會唔會有事

二次係邊到鄉下

屌你老母，誤導我

屌多你老豆八次

我J過人妖av 利申直過林直

屌你老母三十次

屌多你老豆九次

我知你好想了解我 奈何我都曾經俾人傷害過 只可以靠面具你幫抵擋傷害

我係張偉杰個sp

屌佢老母，我都被佢誤導

唔會掛

有時要接觸下唔同類型嘅嘢
見識下

屌你老母三十一次

拉

最易了解一個人...就睇下佢點對屋企人 朋友

因為當你同佢一齊 佢就會當你自己既

最壞既脾氣係對最親既人

點解你唔一早講

互屌老母屌到上熱門

張偉健我真係好鍾意你

點解要話你知

屌你老母三十二次

點解對我唔可以坦承

屌撚柒樓主條盲撚

屌你老母三十三次

點解要對你坦承

屌你老母三十四次

Lm一陣睇可以屌幾多次

屌你老母三十五次

屌你老母三十六次

屌你老母三十七次

屌你老母三十八次

屌你老母三十九次

互屌老母都上熱門

張偉杰係GAY嘅

屌你老母四十次

屌你老母四十一次

屌你老母四十二次

屌你老母四十三次

屌你老母四十四次

講咗出嚟仲叫咩秘密

屌完老母未？

屌你老母四十五次

屌你老母四十六次

但最尾你老公會比人發現

屌你老母四十七次

屌你老母四十八次

屌你老母四十九次

[black]
觀自在菩薩，行深般若波羅蜜多時，照見五蘊皆空，度一切苦厄。舍利子，色不異空，空不異色；色即是空，空即是色。受、想、行、識，亦復如是。舍利子，是諸法空相，不生不滅，不垢不淨，不增不減，是故空中無色，無受、想、行、識；無眼、耳、鼻、舌、身、意；無色、聲、香、味、觸、法；無眼界，乃至無意識界；無無明，亦無無明盡；乃至無老死，亦無老死盡。無苦、集、滅、道，無智亦無得。以無所得故，菩提薩埵，依般若波羅蜜多故，心無罣礙，無罣礙故，無有恐怖，遠離顛倒夢想，究竟涅槃。三世諸佛，依般若波羅蜜多故，得阿耨多羅三藐三菩提。故知般若波羅蜜多，是大神咒，是大明咒，是無上咒，是無等等咒，能除一切苦，真實不虛。故說般若波羅蜜多咒，即說咒曰：「揭諦、揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶。」— 玄奘法師譯，般若波羅蜜多心經

[/black]

屌你老母五十次

屌你老母五十一次

屌你老母五十二次

觀自在菩薩，行深般若波羅蜜多時，照見五蘊皆空，度一切苦厄。舍利子，色不異空，空不異色；色即是空，空即是色。受、想、行、識，亦復如是。舍利子，是諸法空相，不生不滅，不垢不淨，不增不減，是故空中無色，無受、想、行、識；無眼、耳、鼻、舌、身、意；無色、聲、香、味、觸、法；無眼界，乃至無意識界；無無明，亦無無明盡；乃至無老死，亦無老死盡。無苦、集、滅、道，無智亦無得。以無所得故，菩提薩埵，依般若波羅蜜多故，心無罣礙，無罣礙故，無有恐怖，遠離顛倒夢想，究竟涅槃。三世諸佛，依般若波羅蜜多故，得阿耨多羅三藐三菩提。故知般若波羅蜜多，是大神咒，是大明咒，是無上咒，是無等等咒，能除一切苦，真實不虛。故說般若波羅蜜多咒，即說咒曰：「揭諦、揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶。」— 玄奘法師譯，般若波羅蜜多心經

你條女做人奴隸呀

屌你老母五十三次

你都好快冇得撈啦

我係女

屌你老母五十四次

姐係臭閪啦

文殊師利， 導師何故、 眉間白毫， 大光普照。
雨曼陀羅、 曼殊沙華， 栴檀香風， 悅可眾心。
以是因緣， 地皆嚴淨， 而此世界、 六種震動。
時四部眾、 咸皆歡喜， 身意快然， 得未曾有。
眉間光明， 照於東方， 萬八千土， 皆如金色，
從阿鼻獄、 上至有頂。 諸世界中， 六道眾生，
生死所趨、 善惡業緣、 受報好醜， 於此悉見。
又睹諸佛、 聖主師子、 演說經典， 微妙第一。
其聲清淨， 出柔軟音， 教諸菩薩、 無數億萬，
梵音深妙， 令人樂聞。 各於世界， 講說正法、
種種因緣。 以無量喻， 照明佛法， 開悟眾生。
若人遭苦， 厭老病死， 為說涅槃， 盡諸苦際。
若人有福， 曾供養佛， 志求勝法， 為說緣覺。
若有佛子、 修種種行， 求無上慧， 為說淨道。
文殊師利， 我住於此， 見聞若斯， 及千億事，
如是眾多， 今當略說。 我見彼土， 恒沙菩薩，
種種因緣、 而求佛道。 或有行施， 金銀珊瑚、
真珠摩尼、 硨磲瑪瑙、 金剛諸珍， 奴婢車乘、
寶飾輦輿， 歡喜布施。 回向佛道， 願得是乘，
三界第一， 諸佛所歎。 或有菩薩， 駟馬寶車、
欄楯華蓋、 軒飾布施。 復見菩薩， 身肉手足、
及妻子施， 求無上道。 又見菩薩， 頭目身體、
欣樂施與， 求佛智慧。 文殊師利， 我見諸王，
往詣佛所、 問無上道， 便捨樂土、 宮殿臣妾，
剃除鬚髮、 而被法服。 或見菩薩， 而作比丘，
獨處閑靜， 樂誦經典。 又見菩薩， 勇猛精進，
入於深山， 思惟佛道。 又見離欲， 常處空閒，
深修禪定， 得五神通。 又見菩薩， 安禪合掌，
以千萬偈、 讚諸法王。 復見菩薩， 智深志固，
能問諸佛， 聞悉受持。 又見佛子， 定慧具足，
以無量喻、 為眾講法， 欣樂說法、 化諸菩薩，
破魔兵眾、 而擊法鼓。 又見菩薩， 寂然宴默，
天龍恭敬， 不以為喜。 又見菩薩， 處林放光，
濟地獄苦， 令入佛道。 又見佛子， 未嘗睡眠，
經行林中， 勤求佛道。 又見具戒， 威儀無缺，
淨如寶珠， 以求佛道。 又見佛子， 住忍辱力，
增上慢人， 惡罵捶打， 皆悉能忍， 以求佛道。
又見菩薩， 離諸戲笑、 及癡眷屬， 親近智者，
一心除亂， 攝念山林、 億千萬歲， 以求佛道。
或見菩薩， 肴膳飲食、 百種湯藥、 施佛及僧。
名衣上服、 價值千萬， 或無價衣， 施佛及僧。
千萬億種、 栴檀寶舍、 眾妙臥具、 施佛及僧。
清淨園林、 華果茂盛、 流泉浴池、 施佛及僧。
如是等施， 種果微妙， 歡喜無厭， 求無上道。
或有菩薩， 說寂滅法， 種種教詔， 無數眾生。
或見菩薩， 觀諸法性、 無有二相， 猶如虛空。
又見佛子， 心無所著， 以此妙慧、 求無上道。

屌你老母五十五次

你係咪仲有一仔一女？

屌你老母五十六次

「若以色見我 以音聲求我 是人行邪道 不能見如來

「須菩提！汝若作是念：『如來不以具足相故，得阿耨多羅三藐三菩提。』須菩提！莫作是念：『如來不以具足相故，得阿耨多羅三藐三菩提。』

「須菩提！汝若作是念，發阿耨多羅三藐三菩提心者，說諸法斷滅。莫作是念！何以故？發阿耨多羅三藐三菩提心者，於法不說斷滅相。

「須菩提！若菩薩以滿恒河沙等世界七寶，持用布施；若復有人知一切法無我，得成於忍，此菩薩勝前菩薩所得功德。何以故？須菩提！以諸菩薩不受福德故。」

須菩提白佛言：「世尊！云何菩薩不受福德？」

「須菩提！菩薩所作福德，不應貪著，是故說不受福德。

「須菩提！若有人言：如來若來若去、若坐若臥，是人不解我所說義。何以故？如來者，無所從來，亦無所去，故名如來。

「須菩提！若善男子、善女人，以三千大千世界碎為微塵，於意云何？是微塵眾寧為多不？」

須菩提言：「甚多，世尊！何以故？若是微塵眾實有者，佛即不說是微塵眾，所以者何？佛說：微塵眾，即非微塵眾，是名微塵眾。世尊！如來所說三千大千世界，則非世界，是名世界。何以故？若世界實有，即是一合相。如來說：一合相，即非一合相，是名一合相。」

「須菩提！一合相者，則是不可說，但凡夫之人貪著其事。

「須菩提！若人言：佛說我見、人見、眾生見、壽者見。須菩提！於意云何？是人解我所說義不？」

「不也，世尊！是人不解如來所說義。何以故？世尊說：我見、人見、眾生見、壽者見，即非我見、人見、眾生見、壽者見，是名我見、人見、眾生見、壽者見。」

「須菩提！發阿耨多羅三藐三菩提心者，於一切法，應如是知，如是見，如是信解，不生法相。須菩提！所言法相者，如來說即非法相，是名法相。

「須菩提！若有人以滿無量阿僧祇世界七寶持用布施，若有善男子、善女人，發菩提心者，持於此經，乃至四句偈等，受持讀誦，為人演說，其福勝彼。云何為人演說，不取於相，如如不動。何以故？

「一切有為法 如夢幻泡影 如露亦如電 應作如是觀」

佛說是經已，長老須菩提及諸比丘、比丘尼、優婆塞、優婆夷、一切世間、天、人、阿修羅，聞佛所說，皆大歡喜，信受奉行。

Trash post pull

我同老公扑嘢戴套的

屌你老母五十七次

屌你老母五十八次

屌你老母五十九次

屌你老母六十次

屌你老母六十一次

阿難白佛言：世尊，如佛所言，不見內故，不居身內。身心相知，不相離故，不在身外。我今思惟，知在一處。佛言：處今何在。阿難言：此了知心，既不知內，而能見外。如我思忖，潛伏根裏。猶如有人，取琉璃碗，合其兩眼。雖有物合，而不留礙。彼根隨見，隨即分別。然我覺了能知之心，不見內者，為在根故。分明矚外，無障礙者，潛根內故。佛告阿難。如汝所言，潛根內者，猶如琉璃。彼人當以琉璃籠眼，當見山河，見琉璃不。如是，世尊，是人當以琉璃籠眼，實見琉璃。佛告阿難。汝心若同琉璃合。者當見山河，何不見眼。若見眼者，眼即同境，不得成隨。若不能見，云何說言此了知心，潛在根內，如琉璃合。是故應知，汝言覺了能知之心，潛伏根裏，如琉璃合，無有是處。

阿難白佛言：世尊，我今又作如是思惟。是眾生身，腑藏在中，竅穴居外。有藏則暗。有竅則明。今我對佛，開眼見明，名為見外。閉眼見暗，名為見內。是義云何。佛告阿難。汝當閉眼見暗之時，此暗境界，為與眼對，為不對眼。若與眼對，暗在眼前，云何成內。若成內者，居暗室中，無日月燈，此室暗中，皆汝焦腑。若不對者，云何成見。若離外見，內對所成。合眼見暗，名為身中。開眼見明，何不見面。若不見面，內對不成。見面若成，此了知心，及與眼根，乃在虛空，何成在內。若在虛空，自非汝體。即應如來今見汝面，亦是汝身。汝眼已知，身合非覺。必汝執言身眼兩覺，應有二知，即汝一身，應成兩佛。是故應知，汝言見暗名見內者，無有是處。

阿難言；我嘗聞佛開示四眾。由心生故，種種法生。由法生故，種種心生。我今思惟，即思惟體，實我心性。隨所合處，心則隨有。亦非內外中間三處。佛告阿難汝今說言，由法生故，種種心生，隨所合處。心隨有者，是心無體，則無所合。若無有體而能合者，則十九界因七塵合。是義不然。若有體者，如汝以手自挃其體。汝所知心，為復內出，為從外入。若復內出，還見身中。若從外來，先合見面。阿難言：見是其眼。心知非眼。為見非義。佛言：若眼能見，汝在室中，門能見不。則諸已死，尚有眼存，應皆見物。若見物者，云何名死。阿難，又汝覺了能知之心，若必有體，為復一體，為有多體。今在汝身，為復遍體，為不遍體。若一體者，則汝以手挃一支時，四支應覺。若咸覺者，挃應無在。若挃有所，則汝一體，自不能成。若多體者，則成多人，何體為汝。若遍體者，同前所挃。若不遍者，當汝觸頭，亦觸其足，頭有所覺，足應無知。今汝不然。是故應知，隨所合處，心則隨有，無有是處。

阿難白佛言：世尊，我亦聞佛，與文殊等諸法王子，談實相時，世尊亦言，心不在內，亦不在外。如我思惟，內無所見，外不相知。內無知故，在內不成。身心相知，在外非義。今相知故，復內無見，當在中間。佛言：汝言中間，中必不迷，非無所在。今汝推中，中何為在。為復在處。為當在身。若在身者，在邊非中，在中同內。若在處者，為有所表，為無所表。無表同無。表則無定。何以故。如人以表，表為中時，東看則西，南觀成北。表體既混，心應雜亂。阿難言：我所說中，非此二種。如世尊言，眼色為緣，生於眼識。眼有分別，色塵無知。識生其中，則為心在。佛言：汝心若在根塵之中，此之心體，為復兼二，為不兼二。若兼二者，物體雜亂。物非體知，成敵兩立，云何為中。

屌你老母六十二次

咁都可以上熱門
不推文回覆啦

屌你老母六十三次

Tg me hugo1991

屌你老母六十四次

靜啦
屌你老母

推

屌你老母六十五次

做咩度度都見到依個名

熟悉既連登終於番黎

屌你老母六十六次

屌你老母六十七次

屌你老母六十八次

屌你老母六十九次

屌你老母七十次

樓主係on9

屌你老母dse雞不推文啦

屌你老母七十一次

你都係ON9

屌你老母七十二次

屌你老母七十三次

屌你老母七十四次

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

屌你老母七十五次

屌你老母七十六次

舅父舅母有個男人friend同佢哋熟到間屋有間房專俾佢過夜
細細個舅母成日俾個電話我玩 我就成日去偷睇佢message 見到佢日日都同個男人send埋啲曖昧嘢 直頭係情侶先會講嘅嘢
因為舅父真心當佢兄弟 所以我冇講過俾任何人知
而佢哋兩個喺個男人中咗風講唔到嘢郁唔到之後先算完咗 但係舅父到宜加都仲好照顧個男人

正評我

屌你老母七十七次

屌你老母七十八次

學友學友永遠支持你

咁樣就被身邊最親嘅兩個人呃咗成世

屌你老母七十九次

屌你老母八十次

屌你老母八十一次

屌你老母八十二次

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

1

1

1

1

1

3

6

7

5

6

3

5

4

5

5

6

5

5

5

lm 睇互屌老母可以屌到幾多次

屌你老母八十三次

連仔幾時入黎bam左呢個兩撚屌佢 互屌左200頁老母

屌你老母八十四次

樓豬置頂伏鳩d傻仔
ok?

我算唔算係第三個
過咗咁多年 個男人都廢咗 我都唔知講嚟仲有冇意思
同埋我硬係覺得舅母係知我知 因為佢成日話我真係好守得秘密 要keep住

屌咗八十幾年

其實呢我係雙性人

屌你老母八十五次

屌你老母八十六次

OK

見佢畀部電話你玩就知信得過你
出數出軌嘅人都會將部電話收收埋埋

屌你老母八十七次

屌你老母八十八次

屌你老母八十九次

夜晚特別多痴線佬

屌你老母九十次

屌你老母九十一次

屌你老母九十二次

屌你老母九十三次

屌你老母九十四次

屌你老母九十五次

屌你老母九十六次

屌你老母九十七次

屌你老母九十八次

屌你老母九十九次

屌你老母一百次

完啦好嗎

唔好，臭閪

屌你老母一百零一次

屌你老母一百零二次

屌你老母一百零三次

屌你老母一百零四次

樓主，你死撚咗去邊度，屌你老母

屌你老母一百零五次

屌你老母呀咁撚躁底

屌你老母一百零六次

我係咁架啦，吹咩，臭閪

快撚啲啦，臭閪

咪撚走呀，臭閪

冇撚用，正臭閪

屌你老母一百零七次

估你都瞓着咗

屌你老母一百零八次

收皮啦，臭閪

屌你老母一百零九次

屌你老母一百一十次

屌你老母一百一十一次

屌你老母一百一十二次

屌你老母一百一十三次

我係張衛杰老豆

屌你老母一百一十四次

追到live,可以屌快d

臭閪樓主已經俾我屌到收收地皮

屌你老母一百一十五次

屌你老味臭閪啦，呢場係持久啲，屌撚到你瞓著你就輸

屌你老母一百一十六次

屌你老母一百一十七次

屌你塊臭閪啦，覆得咁撚慢

屌你老母一百一十八次

屌你老母一百一十九次

含我條撚啦，快又點

屌你老母一百二十次

屌你老母一百二十一次

臭閪，拎條撚出黎呀

屌你老母一百二十二次

屌你老母一百二十三次

咪喺你個嘴度囉，臭閪

屌你老母一百二十四次

嘴你老母，乜撚都冇呀屌你老母，臭閪

屌你老母一百二十五次

屌你老母一百二十六次

你自己含撚住咗都唔知呀

屌你老母一百二十七次

冇呀臭閪

屌你老母一百二十八次

屌你老母一百二十九次

屌你老母一百三十次

屌你老母一百三十一次

屌你老母一百三十二次

屌你老母一百三十三次

岩岩中出左你

台主好慘

冇人識得尊敬台主

屌你老母陳庭佳陳庭佳

屌你老母一百三十四次

繼續
唔準停

屌你老母一百三十五次

屌你老母一百三十六次

屌你老母一百三十八次

屌你老母一百三十七次

屌你老母一百三十九次

屌你老母一百四十次

我條撚好勁

真係屌通頂

屌你老母一百四十一次

屌你老母一百四十二次

屌你老母一百四十三次

屌你老母一百四十四次

屌你老母一百四十五次

你地數綿羊？

屌你老母一百四十六次

屌你老母一百四十七次

屌你老母一百四十八次

屌你老母一百四十九次

屌你老母一百五十次

屌你老母一百五十一次

條友屌極都唔斷氣

屌你老母一百五十二次

你隻臭閪斷氣先

屌你老母一百五十三次

屌你老母一百五十四次

張偉杰尋晚同我地一眾連登仔扑完野黎 佢仲吞曬我地啲精

笑到仆街

臭閪，死撚咗去邊呀，斷撚咗氣呀？

唔準停
繼續

出黎
未1001都唔好諗住停

佢已經俾我屌到痴咗線，去咗同張偉杰講

屌你老母一百五十五次

屌你老母一百五十六次

屌你老母一百五十七次

屌你老母一百五十八次

屌你老母一百五十九次

屌你老母一百六十次

你兩個做乜姐

屌你老母一百六十一次

條友都痴撚線

屌你老母一百六十二次

屌你老母一百六十三次

屌你老母一百六十四次

屌你老母一百六十五次

屌你老母一百六十六次

原來就係你呢個死肥婆鍾意我 死開啲啦

夠鐘
唔準潛
唔準瞓

屌你老母一百六十七次

我朝早7點先瞓㗎

咁到你
咪撚潛

屌你老母一百六十八次

秘密要是公開了
那就不叫秘密了

你係邊個terry?
利申返先 我直既

屌你老母一百六十九次

屌你老母一百七十次

屌你老母一百七十一次

屌你老母一百七十二次

屌你老母一百七十三次

屌你老母一百七十四次

屌你老母一百七十五次

屌你老母一百七十六次

屌你老母一百七十七次

屌你老母一百七十八次

屌你老母一百七十九次

屌你老母一百八十次

屌你老母一百八十一次

屌你老母一百八十二次

屌你老母一百八十三次

屌你老母一百八十四次

屌你老母一百八十五次

屌你老母一百八十六次

屌你老母一百八十七次

屌你老母一百八十八次

屌你老母一百八十九次

屌你老母一百九十次

屌你老母一百九十一次

屌你老母一百九十二次

屌你老母一百九十三次

屌你老母一百九十四次

屌你老母一百九十五次

屌你老母一百九十六次

屌你老母一百九十七次

覆撚錯啦屌你老母

屌你老母，條傻閪誤導我

柒咗就柒咗啦屌你老母

關你撚事呀屌你老母

屌你老母一百九十八次

柒咗又唔撚認屌你老母

屌你老母一百九十九次

你柒撚過我

屌你老母二百次

最柒係你呀

屌你老母二百零一次

屌你老母二百零二次

屌你老母二百零三次

屌你老母二百零四次

屌你老母二百零五次

屌你老母二百零六次

屌你老母二百零七次

屌你老母二百零九次

屌你老母二百一十次

撚台主辛苦了！

你都早啲休息

屌你老母二百一十一次

屌你老母二百一十二次

屌你老母二百一十三次

屌你老母二百一十四次

屌你老母二百一十五次

屌你老母二百一十六次

屌你老母二百一十七次

屌你老母二百一十八次

屌你老母二百一十九次

屌你老母二百二十次

屌你老母二百二十一次

屌你老母二百二十二次

屌你老母二百二十三次

屌你老母二百二十四次

屌你老母二百二十五次

屌你老母二百二十六次

屌你老母二百二十七次

屌你老母二百二十八次

屌你老母二百二十九次

我好鍾意你

我都係😘

屌你老母二百三十次

屌你老母二百三十一次

屌你老母二百三十二次

屌你老母二百三十三次

屌你老母二百三十四次

屌你老母二百三十五次

屌你老母二百三十六次

屌你老母二百三十七次

屌你老母二百三十八次

屌你老母二百三十九次

屌你老母二百四十次

屌你老母二百四十一次

屌你老母二百四十二次

屌你老母二百四十三次

仲未斷氣丫兩位

屌你老母二百四十四次

第一次喺連登見到啲咁撚煩嘅人

屌你老母二百四十五次

條仆街死唔肯斷氣

屌你老母二百四十六次

屌你老母二百四十七次

屌你老母二百四十八次

屌你老母二百四十九次

你哋咁啱key不如去扑嘢丫
記得拍片呀

屌你老母二百五十次

屌你老母二百五十一次

解密又點
張偉禁 樓主鐘意佢啊

屌你老母二百五十二次

屌你老母二百五十三次

屌你老母二百五十四次

屌你老母二百五十五次

屌你老母二百五十六次

屌你老母二百五十七次

張偉杰，我屌你老母

屌你老母二百五十八次

陳寶珊

屌你老母二百五十九次

差唔多屌咗兩日老母

屌你老母二百六十次

屌你老母二百六十一次

屌你老母二百六十二次

屌你老母二百六十三次

屌你老母二百六十四次

屌你老母二百六十五次

屌你老母二百六十六次

屌你老母二百六十七次

屌你老母二百六十八次

屌你老母二百六十九次

屌你老母二百七十次

橋頭二百七十一次

橋乜撚嘢頭呀

屌你老母二百七十三次

屌你老母二百七十四次

你兩個好鬼長氣

屌你老母二百七十五次

屌你老母二百七十六次

屌你老母二百七十七次

屌你老母二百七十八次

屌你老母二百七十九次

屌你老母二百八十次

屌你老母二百 八十一次

屌你老母二百八十二次

屌你老母二百八十三次

唔會中招咩

做乜鳩咁屌法我係張都怕左你啦

屌你老母二百八十四次

屌你老母二百八十五次

愛一個人係會包容佢嘅所有嘢

屌你老母二百八十六次

屌你老母二百八十七次

屌你老母二百八十八次

屌你老母二百八十九次

控制全球人

笑到我on9

死撚咗呀？

屌你老母二百九十次

你老母就死撚咗

屌你老母二百九十一次

屌你老母二百九十二次

屌你老母二百九十四次

屌你老母二百九十三次

打撚錯咗呀

睇撚住啦屌你老母

屌你老母二百九十五次

你盲㗎屌你老母

屌你老母二百九十六次

屌你老母二百九十七次

你隻手殘廢㗎屌你老母

屌你老母二百九十八次

垃圾樓豬屌還屌 用不推文黎屌啦

張偉杰望住你地互屌老母屌咗幾日

屌你老母二百九十九次

屌你老母三百次

屌你老母三百零一次

會唔會去到一千零一次

屌你老母三百零二次

屌你老母三百零三次

屌你老母三百零四次

屌你老母三百零五次

屌你老母三百零六次

俾人屌撚死咗

屌你老母三百零七次

屌你老母三百零八次

屌你老母三百零九次

出嚟啦屌你老母

屌你老母三百一十次

屌你老母三百一十一次

屌你老母三百一十二次

屌你老母三百一十三次

屌你老母三百一十四次

屌你老母三百一十五次

屌你老母三百一十六次

屌你老母三百一十七次

屌你老母三百一十八次

屌你老母三百一十九次

我係樓主老豆

屌你老母三百二十次

有冇屌過樓主

冇 剩係屌過佢老母

俾人屌撚死咗呀？

二乜撚嘢百呀，屌你老母

屌你老母三百二十一次

屌你老母三百二十二次

屌你老母三百二十三次

好似個啲小朋友嗌交要做最後一個收聲咁

臭雞

屌你老母三百二十四次

張偉杰其實好鍾意撚撚樣(中肺炎)

張偉杰同樓豬

屌你老母三百二十五次

屌你老母三百二十六次

屌你老母三百二十七次

屌你老母三百二十八次

屌你老母三百二十九次

屌你老母三百三十次

屌你老母三百三十一次

屌你老母三百三十二次

屌你老母三百三十三次

屌你老母三百三十四次

屌你老母三百三十五次

屌你老母三百三十六次

戴口罩就可以化解呢個劫

一次食兩枝煙

留名睇呢個post互屌開到2

諗起大陸貼吧都係有兩個癲佬日日風雨不改互屌左成年幾

屌你老母三百三十七次

屌你老母死撚咗？

屌你老母三百三十八次

屌你老母三百三十九次

屌你老母三百四十次

屌你老母三百四十一次

屌你老母三百四十二次

屌你老母三百四十三次

屌你老母三百四十四次

屌你老母三百四十五次

屌你老母三百四十六次

屌你老母三百四十七次

屌你老母三百四十八次

屌你老母三百四十九次

屌你老母三百五十次

屌你老母三百五十一次

屌你老母三百五十二次

屌你老母三百五十三次

屌你老母三百五十四次

屌你老母三百五十五次

屌你老母三百五十六次

屌你老母三百五十七次

屌你老母三百五十八次

俾我屌撚死咗呀

你地好癲

屌你老母三百五十九次

你食撚屎啦

屌你老母三百六十次

屌你老母三百六十一次

屌你老母三百六十二次

屌你老母三百六十三次

屌你老母三百六十四次

屌你老母三百六十五次

屌你老母三百六十六次

屌你老母三百六十七次

屌你老母三百六十八次

屌你老母三百六十九次

屌你老母三百七十次

屌你老母三百七十一次

屌你老母三百七十二次

屌你老母三百七十三次

屌你老母三百七十四次

屌你老母三百七十五次

屌你老母三百七十六次

屌你老母三百七十七次

屌你老母三百七十八次

屌你老母三百七十九次

屌你老母三百八十次

屌你老母三百八十一次

屌你老母三百八十二次

屌你老母三百八十三次

屌你老母三百八十四次

屌你老母三百八十五次

屌你老母三百八十六次

屌你老母三百八十七次

偉禁

我係張衛健

屌你老母三百八十八次

屌你老母三百八十九次

屌你老母三百九十次

屌你老母三百九十一次

屌你老母三百九十二次

屌你老母三百九十三次

屌你老母三百九十四次

屌你老母三百九十五次

屌你老母三百九十六次

死撚咗呀？屌你老母

屌你老母三百九十七次

屌你老母三百九十八次

屌你老母三百九十九次

屌你老母四百次

屌你老母四百零一次

屌你老母四百零二次

我知既秘密係張衛健根本唔愛你 佢只係想身體健康

屌你老母四百零三次

屌你老母四百零四次

屌你老母四百零五次

屌你老母四百零六次

屌你老母四百零七次

屌你老母四百零八次

屌你老母四百零九次

屌你老母四百一十次

屌你老母四百一十一次

屌你老母四百一十二次

屌你老母四百一十三次

屌你老母四百一十四次

屌你老母四百一十五次

屌你老母四百一十六次

屌你老母四百一十七次

屌你老母四百一十八次

屌你老母四百一十九次

屌你老母四百二十次

屌你老母四百二十一次

屌你老母四百二十二次

屌你老母四百二十三次

屌你老母四百二十四次

屌你老母四百二十五次

屌你老母四百二十六次

屌你老母四百二十七次

屌你老母四百二十八次

屌你老母四百二十九次

屌你老母四百三十次

屌你老母四百三十一次

瞓撚死咗呀？

屌你老母四百三十二次

屌你老母四百三十三次

屌你老母四百三十四次

屌你老母四百三十五次

屌你老母四百三十六次

屌你老母四百三十七次

屌你老母四百三十八次

屌你老母四百三十九次

屌你老母四百四十次

屌你老母四百四十一次

屌你老母四百四十二次

屌你老母四百四十三次

屌你老母四百四十四次

屌你老母四百四十五次

屌你老母四百四十六次

屌你老母四百四十七次

屌你老母四百四十八次

屌你老母四百四十九次

屌你老母四百五十次

屌你老母四百五十一次

屌你老母四百五十二次

屌你老母四百五十三次

屌你老母四百五十四次

屌你老母四百五十五次

屌你老母四百五十六次

屌你老母四百五十七次

屌你老母四百五十八次

屌你老母四百五十九次

屌你老母四百六十次

屌你老母四百六十一次

屌你老母四百六十二次

屌你老母四百六十三次

屌你老母四百六十四次

屌你老母四百六十五次

屌你老母四百六十六次

cls

屌你老母四百六十七次

屌你老母四百六十八次

屌你老母四百六十九次

屌你老母四百七十次

屌你老母四百七十一次

屌你老母四百七十二次

屌你老母四百七十三次

屌你老母四百七十四次

屌你老母四百七十五次

屌你老母四百七十六次

屌你老母四百七十七次

屌你老母四百七十八次

屌你老母四百七十九次

屌你老母四百八十次

屌你老母四百八十一次

屌你老母四百八十二次

屌你老母四百八十三次

屌你老母四百八十四次

屌你老母四百八十五次

屌你老母四百八十六次

屌你老母四百八十七次

屌你老母四百八十八次

屌你老母四百八十九次

屌你老母四百九十次

屌你老母四百九十一次

屌你老母四百九十二次

屌你老母四百九十三次

屌你老母四百九十四次

屌你老母四百九十五次

屌你老母四百九十六次

屌你老母四百九十七次

屌你老母四百九十八次

屌你老母四百九十九次

屌你老母五百次

屌你老母五百零一次

屌你老母五百零二次

屌你老母五百零三次

屌你老母五百零四次

屌你老母五百零五次

屌你老母五百零六次

屌你老母五百零七次

屌你老母五百零八次

屌你老母五百零九次

屌你老母五百一十次

屌你老母五百一十一次

屌你老母五百一十二次

屌你老母五百一十三次

屌你老母五百一十四次

屌你老母五百一十五次

屌你老母五百一十六次

屌你老母五百一十七次

屌你老母五百一十八次

死撚咗呀

啲assignment 真係做極都做唔完

你老母就死撚咗，你回錯咗咋柒頭

下次醒少少用你對死人眼望清楚啦，屌你老母

屌你老母五百一十九次

屌你老母五百二十次

你做人唔識變通，個死人腦塞撚住咗呀屌你老母

屌你老母五百二十一次

通你老母個臭閪自己回錯仲死撐

屌你老母五百二十二次

屌你老母五百二十三次

醒少少啦傻鳩

屌你老母五百二十四次

自己柒咗就認啦臭閪

屌你老母五百二十五次

話你ON9怕你嬲

屌你老母五百二十六次

臭閪，下次用你對閪眼望清楚，唔好再柒多次

屌你老母五百二十七次

屌你老母五百二十八次

屌你老母五百二十九次

屌你老母五百三十次

屌你老母五百三十一次

起身呀傻撚

屌你老母五百三十二次

屌你老母五百三十三次

屌你老母五百三十四次

死撚咗

屌你老母五百三十五次

啱先屌梗你老母

屌你老母五百三十六次

係都要畀人屌老母先肯死出黎

屌你老母五百三十七次

傻閪，你阻住我屌你老母呀

屌你老母五百三十八次

屌你老母五百三十九次

柒咗又唔認，畀人屌到走撚埋仲要死撐

屌你老母五百四十次

屌你老母五百四十一次

屌你老母五百四十二次

傻鳩喺度自HIGH

屌你老母五百四十三次

屌你老母五百四十四次

屌你老母五百四十五次

屌你老母五百四十六次

屌你老母五百四十七次

屌你老母五百四十八次

正臭閪唔屌唔化

屌你老母五百四十九次

屌你老母五百五十次

傻J，自己講自己笑
覆快啲啦屌你老母
隻手係咪殘障

屌你老母五百五十一次

屌你老母五百五十二次

屌你老母五百五十三次

屌你老母五百五十四次

屌你老母五百五十五次

屌你老母五百五十六次

屌你老母五百五十七次

屌你老母五百五十八次

屌你老母五百五十九次

屌你老母五百六十次

屌你老母五百六十一次

屌你老母五百六十二次

屌你老母五百六十三次

屌你老母五百六十四次

屌你老母五百六十五次

屌你老母五百六十六次

屌你老母五百六十七次

屌你老母五百六十八次

屌你老母五百六十九次

屌你老母五百七十次

屌你老母五百七十一次

屌你老母五百七十二次

原來你真係痴線

屌你老母五百七十三次

屌你老母五百七十四次

屌你老母五百七十五次

屌你老母五百七十六次

屌你老母五百七十七次

屌你老母五百七十八次

屌你老母五百七十九次

屌你老母五百八十次

屌你老母五百八十一次

屌你老母五百八十二次

屌你老母五百八十三次

屌你老母五百八十四次

屌你老母五百八十五次

屌你老母五百八十六次

屌你老母五百八十七次

屌你老母五百八十八次

屌你老母五百八十九次

屌你老母五百九十次

屌你老母五百九十一次

過咗幾個禮拜返嚟睇仲屌緊

幫拖啦屌

屌你老母五百九十二次

屌你老母五百九十三次

屌你老母五百九十四次

屌你老母五百九十五次

屌你老母五百九十六次

屌你老母五百九十七次

屌你老母五百九十八次

屌你老母五百九十九次

屌你老母六百次

屌你老母六百零一次

屌你老母六百零二次

屌你老母六百零三次

屌你老母六百零四次

屌你老母六百零五次

屌你老母六百零六次

仆街仔，搞到我回錯咗

見你地咁好玩 想join

屌你老母六百零七次

屌你老母六百零八次

屌你老母六百零九次

屌你老母六百一十次

屌你老母六百一十一次

屌你老母六百一十二次

屌你老母六百一十三次

屌你老母六百一十四次

屌你老母六百一十五次

屌你老母六百一十六次

屌你老母六百一十七次

屌你老母六百一十八次

屌你老母六百一十九次

屌你老母六百二十次

屌你老母六百二十一次

屌你老母六百二十二次

屌你老母六百二十三次

屌你老母六百二十四次

屌你老母六百二十五次

屌你老母六百二十六次

屌你老母六百二十七次

屌你老母六百二十八次

屌你老母六百二十九次

屌你老母六百三十次

屌你老母六百三十一次

屌你老母六百三十二次

屌你老母六百三十三次

屌你老母六百三十四次

屌你老母六百三十五次

屌你老母六百三十六次

屌你老母六百三十七次

屌你老母六百三十八次

屌你老母六百三十九次

屌你老母六百四十次

屌你老母六百四十一次

屌你老母六百四十二次

屌你老母六百四十三次

屌你老母六百四十四次

屌你老母六百四十五次

屌你老母六百四十六次

屌你老母六百四十七次

屌你老母六百四十八次

屌你老母六百四十九次

屌你老母六百五十次

屌你老母六百五十一次

屌你老母六百五十二次

屌你老母六百五十三次

有冇諗過其實佢知

我法國係呢一秒

我原來係張偉杰

呢一秒我會永遠記住

我曾經係張偉杰呢一個事實

屌你老母六百五十四次

屌你老母六百五十五次

快撚啲啦屌你老母

食撚咗屎呀咁撚慢

屌你老母六百五十六次

屌你老母六百五十七次

屌你老母六百五十八次

屌你老母六百五十九次

屌你老母六百六十次

屌你老母六百六十一次

屌你老母六百六十二次